{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092186",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "용용선생 공주대점"
    },
    "text": "General Yongyongは多様なメニューを購買できるレストランです。火山マラ戦のゴールは22,900ウォンで購入できるよう、地獄、マラ戦のゴールは23,900ウォンです。唐辛子のユリムキやシリアルエビはそれぞれ18,900ウォンで購入することができます。ホンコンドクの酢の物とウユクタン(面)は18,900ウォンであり、マラないでくださいエビ、麻婆豆腐、カンプンフライドチキンは14,900ウォンで購入することができます。クロコショウ右三ギョプは11,900ウォンに、龍とコリャンジュシャベトゥとココナッツアイスクリームは8,900ウォンです。レモンコリャンボルとピンクバンジロウコリャンボル、ミルガムジュコリャンボルはそれぞれ5,900ウォン、7,900ウォンで購入することができます。香港風鶏冷菜とホンコンドクジュマミョンは7,900ウォン、17,900ウォンです。カニ卵湯は13,900ウォンであり、クォパロウとラジュジはそれぞれ16,900ウォン、15,900ウォンで購入することができます。醤油卵炒飯は5,900ウォンで販売しており、マラ右三ギョプは11,900ウォンです。練乳コッパン(6p)とマラ王餃子(6p)はそれぞれ6,900ウォンで購入できるようて、鼓手の和え物と中華きゅうりづけはそれぞれ7,900ウォン、5,900ウォンです。このすべてのメニューをGeneral Yongyongで楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "General Yongyongで購入できるメニューは何ですか？",
            "answer": "General Yongyongでは、火山マラ戦のゴール、地獄、マラ戦のゴール、唐辛子のユリムキ、シリアルエビ、ホンコンドクの酢の物とウユクタン(面)、マラないでくださいエビ、麻婆豆腐、カンプンフライドチキン、クロコショウ右三ギョプ、龍とコリャンジュシャベトゥとココナッツアイスクリーム、レモンコリャンボル、ピンクバンジロウコリャンボル、ミルガムジュコリャンボル、香港風鶏冷菜、ホンコンドクジュマミョン、カニ卵湯、クォパロウ、ラジュジ、醤油卵炒飯、マラ右三ギョプ、練乳コッパン(6p)、マラ王餃子(6p)、鼓手の和え物、中華きゅうりづけのメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "火山マラ戦のゴールはいくらですか？",
            "answer": "火山マラ戦のゴールは22,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "地獄マラ戦のゴールはいくらですか？",
            "answer": "地獄マラ戦のゴールは23,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "唐辛子のユリムキとシリアルエビはいくらですか？",
            "answer": "唐辛子のユリムキとシリアルエビはそれぞれ18,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホンコンドクの酢の物とウユクタン(面)はいくらですか？",
            "answer": "ホンコンドクの酢の物とウユクタン(面)は18,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マラないでくださいエビ、麻婆豆腐、カンプンフライドチキンはいくらですか？",
            "answer": "マラないでくださいエビ、麻婆豆腐、カンプンフライドチキンは14,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロコショウ右三ギョプはいくらですか？",
            "answer": "クロコショウ右三ギョプは11,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "龍とコリャンジュシャベトゥとココナッツアイスクリームはいくらですか？",
            "answer": "龍とコリャンジュシャベトゥとココナッツアイスクリームは8,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンコリャンボル、ピンクバンジロウコリャンボル、ミルガムジュコリャンボルはいくらですか？",
            "answer": "レモンコリャンボルは5,900ウォン、ピンクバンジロウコリャンボルは7,900ウォン、ミルガムジュコリャンボルはそれぞれ5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "香港風鶏冷菜とホンコンドクジュマミョンはいくらですか？",
            "answer": "香港風鶏冷菜は7,900ウォン、ホンコンドクジュマミョンは17,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カニ卵湯はいくらですか？",
            "answer": "カニ卵湯は13,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クォパロウとラジュジはいくらですか？",
            "answer": "クォパロウは16,900ウォン、ラジュジは15,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "醤油卵炒飯はいくらですか？",
            "answer": "醤油卵炒飯は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "練乳コッパン(6p)とマラ王餃子(6p)はいくらですか？",
            "answer": "練乳コッパン(6p)とマラ王餃子(6p)はそれぞれ6,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鼓手の和え物と中華きゅうりづけはいくらですか？",
            "answer": "鼓手の和え物は7,900ウォン、中華きゅうりづけは5,900ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 819
    }
}